# 安裝apk

世界上有兩種 android tv，一種叫 android tv，另外一種叫西朝鮮 android tv

西朝鮮真理部要求西朝鮮境內的所有電視不允許安裝 apk，但這些 android tv 都使用了 android 系統，android 從來沒有禁止這一行爲，於是西朝鮮的供應商通過了一些修改來阻止安裝 apk。然而無論是因爲技術不行或是故意進行的非暴力反抗，目前依然存在一些爲西朝鮮 android tv 安裝apk的方法